hsbc premier 試用

想問下各位ching hsbc premier有無得r試用幾個月？
如果有 程序上點做
想申請hsbc expat🙊

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

無錢就走開啦阻住其他人

唔覺有咩特別
可能RM 知我無錢買野

有咩好試用

而家阻住你咩

我想整expat姐

俾啲錢升級? 或者識個有premier嘅男朋友？

去citi整個priority 玩下仲好
食埋佢啲迎新

頭六個月都唔收管理費啊 當試用咯 唔鍾意關了就得。